"Ja," zei hij plechtig.
"Ik ben met u hart en ziel.
Als je met de 10:30 trein, hebt u geen tijd om ze te lezen, maar ik krijg de bundel van papers.
U kunt ze overal mee naartoe nemen en lezen in de trein."
Na het ontbijt zag ik hem naar het station.
